中興就黎收皮，點解d機仲未大減價？

只怕美國搖距鎖機

用唔到google play喎

自己裝返google既apk唔得咩？

不如買n記算啦

原價買中興梗係唔制啦

大特價清貨就可以既

美國禁止google 授權 提供任何服務

你自己dl apk。簡單講，即係用開心版

咁咪唔安全囉

用gmail、google search………都係咁用架啦

減價都唔會有人買，減嚟仲咩？

我買

x2
支那機垃圾得黎又唔知有幾多backdoor

間野如果執立，就算有後門，都無中興既人監控你，用得過喎

我部小米用咗一年都冇，宜家充電奇慢。

後門係都連去情報機關啦

即係有野壞？

香港都冇咩人用, 收皮都冇所謂.

我買 買返嚟好有用
1 執笠絕版
2 平
3 公司死咗，監控少咗
4 日撚日攞佢出來恥笑 支那公司垃撚圾 侵侵一野收佢皮

想買雙mon摺機

中興向全球宣布一件大事情：就在刚刚！
中興宣佈，將會用國產韓國日本台灣芯片零件代替美國芯片零件，中興產品生產線將如常運作。中興呼籲世界所有生產商，以美國禁售中興芯片零件為戒，以後不要再用美國芯片零件。

大減價咪都係無人買

禁 7年晶片. 多數唔掂